有關國際牌

之前見有巴打話預約去整國際牌時要check埋機票
想問下咁多位最近有整過國際牌嘅巴絲打
而家仲洗唔洗check機票？

無聽過話要check機票
我去邊關佢乜事
咁我陸路出國咁點算？

利申 整過幾次都唔洗

巴打最近整過？

反而你留意日子，快d去整好d
我驚你飛都未拎到國際牌
依家運輸署做野好慢
我續牌費都預約到好後

對上一次11月，郵寄做
點解要睇機票咁無聊

幾個月前整 冇check機票

唔知
我見有巴打講呢幾個月整國際牌要check埋機票

明白
依家就上運輸署個網預約先

唔明兩樣野有咩關係

未聽過整國際牌要check機票 要上網預約左先整到就真 啱啱係秦國自駕玩完返黎

直接walk in 做一個鐘搞掂 武肺之前

一定係無牌既講
一年期你理得我幾時出國

個次陪fd去整都唔洗

可能TD想減低WORKLOAD

份申請表邊忽話要俾機票?

check機票一定係呃鳩人
利申:琴日整完

續牌建議去運輸署投箱申請 會快好多

walk in定要預約？

巴打拎到國際牌之後應該會變成邊度都飛唔成

預約

想問下申請完交左表係咪都係要等幾日先攞到國際牌

現在唔接受walkin，要先網上預約，我兩星期前約平日早上930，我855去到門口佢會對預約編號，放你入去之後掟低身分證地址證明同車牌10分鐘後已叫我過隔離窗課金，前後只用左20分鐘